收唔收手好?

識左幾個月，個女仔係外國讀緊書，同佢表過白，佢話唔想LD但係之後就Keep住傾電話朝早傾夜晚又傾。
佢本身果邊都好多男仔fd，最近佢就開始多野做又要交asm冇傾咁密，有時send野比佢都係藍剔就算，就算覆都係過左勁耐先覆，我又廢事係咁send野過去好似chur佢咁。
想知佢點諗應該點chok好...
利申: 第一次開po 有怪莫怪

唔收手就俾人收兵

算吧啦
佢都講得好清楚

就算一齊到遲早都會散
我係你就唔會開始一段冇好結果嘅感情
如果唔係到時你傷得仲重

因為本身都冇其他對象，所以本身諗住等下。 但係最近真係頂唔順

到你辛苦夠你就知收唔收手架啦